召集所有馬鞍山手足支援中大！！

1300！！！喺大水坑等 行過去中大
馬鞍山人係時候入去幫手
有冇手足跟機！！

跟機！

推

推 跟

如果帶物資會唔會被狗截

食物毛巾呢d佢憑咩截你

步兵帶物資, 有咩事棄物資

會，要避！
但為左班義士，你唔係怕啊？

去tg講

推！

自己各自去
唔好再係連登召集
尋日有人出po收物資唔夠半個鐘俾狗收左呀仆街

拉依個po，唔駛召集

召集啲人一齊去 唔想未打仗先落單
物資可以由其他手足帶去

分頭行事啦on9

講緊笑？著校服返學都照搜

有！不見不散！

驚就帶食物護理用品

帶水都犯法？